單位數量 vs 住戶數目

按種類劃分的永久性居住屋宇單位

屋宇單位總計 (千個單位)
2013 2 648
2017 2 774

住戶數目

住戶數目（千戶）
2013 2 407
2017 2 535

供過於求?

你想講空置率？

好多人有一個物業以上 並唔係供過於求

咁你即係講空置率?